(新年攻防戰下）去女朋友屋企拜年買乜好？

究竟買啲咩先大方得體呢

唔要嘉頓雜餅

nmd